有冇人睇br對lord賓嘅歐聯大戰

阿記對尼斯好過啦

=,=